★通關後，港樓市暴跌五成?

雖然我好想成真，但依個Channel 我諗唔好跟咁貼

跟住輪到老豆想用廁所繩吊頸都死唔去

公屋又成最大贏家

其實而家都可以拋 唔駛通關

跌呀！

房屋台： 我屌你老味

有剛需

房屋台:99% deep blue

公屋+綜援 就係未來“剛衰

佢地九成九叫晒啲親友
投票俾拜登

樓主點睇正苦推明日大嶼，擔唔擔心份老綜會少左

藍絲會表態

收成撚：不要啊

拓市兩年 之後free fall

對比大陸香港仲係可以擺錢嘅轉口港

成個房屋台 滾回大灣區

呢班友啲收成就係透支緊未來幾代人嘅利益，真係自撚私到極點

憑實力

升旗易成日有咁大吹咁大

再加埋移民潮，諗起都爽死

龍市gogogo就有份

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

以前成日聽升旗易得道，不過近年地產佬TONG CHOI越黎越痴線，變左神怪節目

成班人搞亂個社會

佢早幾年一直睇好樓市, 就算其他人叫賣樓佢都無變
到上年先叫見頂
呢兩個trend佢係睇得幾準, 要俾credit佢

但如果你係大陸人，除非你去外國生活或者有離岸戸口，如果唔係賣樓舊錢無理由番大陸或留係香港

留名等睇binc

升旗易特質係標題撚，永遠語不驚人誓不休，但入去聽完內容又唔係果回事，我冇聽最少幾個月...

呢個channel 廢up當秘笈

中國咪用左封ps5同xbox既圍牆手法迫d機迷移民落黎香港玩囉

睇到5成已經唔洗聽 不如話跌番沙士價 我即買呀

人工暴跌九成

大紀元啲fd

跌兩成都難啦
跌夠兩成已經大把人衝去買

又燈

市區樓跌兩成大把人衝埋去啦

笑死 日日低息借錢 冇可能

賣樓都唔一定要親身來港，得啖笑

屌班撚樣鳩噏當秘笈

反而谷咗成年既購買力釋放
大陸人點都係想買香港樓，將錢洗白

山頂豪宅先跌得多，中型盤還好d

大陸鬼99% only love 老綜+公屋

如果香港冇公屋+老綜

ifc day day 起碼140人不是夢

好老實，政府有太多減辣方法可以托市，樓價好難冧五成。

通關咪仲多人嚟香港，點跌呀，一定升就真，屌

越放風吹跌，就即是會升，股票都係咁

無可能

有冇人出港樓大跌集氣帖

吹

cut你老綜 我驚你即刻上街暴動

應該掉返轉吓話 爆升兩倍差唔多

咁少

跌到先講啦
大家等租置2.0好過

減辣咪多人放樓 跌得仲快囉

加辣先係係托市原因。 唔比人放樓 限制二手供應呀

我啊媽成鬼日睇 學到勁爛口

大把香港人揸兩三球等接荀盤

會唔會步日本後塵，一家三代還按揭？

戇鳩，深圳樓費香港樓三成？

橕香港樓市，係因為要橕住大陸樓市呢個大泡沫

香港樓市，中共當底褲都會橕

拋呀快啲拋 唔拋正傻閪

而家個格局好似零八金融海嘯咁
跌係會跌 但唔會好多 過一兩年爆升
全世界印銀紙 低息環境 資產升值

會有乜行政措施出台，阻止業主賣樓good水走人？外匯管制？國安法告賣樓業主？暗殺？

惡夢剛開始，坐穩

充公

全球低息=全球要用d錢來買港樓？

好多鬼佬連 香港位置在地球邊度都唔知

2020 最大聖誕節炸彈 bomb

係咪想賣英國樓？

跌五成都全球最貴啦

跌淨半成先再叫醒我啦